今日好熱

有冇人都係咁覺得

想要你tg

我正式宣布依加係夏天

著薄長袖都覺得好熱

今日著短裙都好熱

星期五去返17度

me2

Same 但一夜晚就熱 on99

凍

班反暖化撚死晒去邊

絲打見你咁韓咁正 我都好熱